日女拍AV找回自信,對下體緊很自豪

雖然曾因身為矮個子喪失信心，不過加入AV界後，20歲美眉紀見步美發現全新視野，不僅找回自信也樂在其中。她擁有傲人E奶，但自認下半身最為性感，加上身段柔軟，紀見步美驕傲表示能挑戰高難度動作。

AV女優紀見步美上周撲台舉辦簽名會，身高149公分的她嬌小可愛，「父女戀」玩完，情傷女跳海圖殉情。二十歲「淑女」戀上五十歲「熟男」，無奈狂戀激情過後，女事主始知遇上「情場老手」，慘遭狠撇，傷痛心碎，更悔對愛錫她的父母，百般悲創哭訴無從，竟萌生死念，更選擇清明節當晚在屯門舊咖啡灣泳灘結束一生。不吝展現豐滿E奶犒賞粉絲，《蘋果日報》報導過去她因身高自卑不已，直到擔任AV女優才恢復自信，她笑說：「沒有身高限制。」可是父母不支持她進入AV產業，本港地區今日天氣多雲，間中有雨。初時部分地區能見度較低。稍後有幾陣雷暴。最高氣溫約20度。紀見步美坦承雙方斷絕親子關係超過一年，彼此也都沒有聯絡。

此外她表示拍AV是人生首份工作，由於擁有9年韻律體操經驗，柔軟身體成為加分條件之一，在去年萬聖節當晚，相約其他兼職員工免費同遊迪士尼，期間涉嫌在鬼屋內，3度非禮一名相識不久的18歲少女，她羞認：「可以挑戰不同的高難度動作。」而原以為E奶是她自豪之處，恆生指數中午收市報22376點，跌133點，成交304億元，沒想到紀見步美反倒覺得自己的雙腿與臀部曲線最性感，害羞的說：「下體很緊實。」

Seed/ link?

seed又冇，圖又冇，link又冇

恆生指數中午收市報22376點，跌133點，成交304億元

天氣唔好，所以父母不支持她進入AV產業
E奶導致恆生指數跌133點

日本人好尊重三文魚

唉，唔怪得啲人成日話連登已死，就係你呢啲新會撚唔撚識跟規矩，以為自己無圖開post好撚型，明撚知實俾人屌老母都照做

日本人唔係反而岐視高妹架咩,矮=可愛wor

E奶自豪, 導致恆指跌133點, 沒想到下體很緊實

報埋中原指數啦

由於擁有9年韻律體操經驗，柔軟身體成為加分條件之一，在去年萬聖節當晚，相約其他兼職員工免費同遊迪士尼，期間涉嫌在鬼屋內，3度非禮一名相識不久的18歲少女，她羞認：「可以挑戰不同的高難度動作。」

犯法得佢咁明目張膽

以前又係有條友咁出post

乜撚野事?
咖啡灣?
HSI?

呢個post已經唔知講咩好

雖然話就話連登無圖係預咗
但我點預計到你會係J post 分享天氣報告同財經消息

文化沙漠篇潮文都追你唔上

樓主自己pin呢個

屌你老母乜柒都冇

唉 樓主咁做人都有既

冇圖，篇嘢仲要唔知做乜
又父女戀，又天氣，又咖啡，仲有海洋公園非禮

抄若有若無

直程以為冇呢條女存在